a0 ge你聖誕節有咩節目

如題 單身19年
唔想再聖誕一人過

單身29年

23年

出黎發夢

聖誕抗爭預埋你出到黎好多人陪你過

24年

跟住老母去shopping

你唔係覺得嗰日可以行街睇戲呀嘛?
一齊過TG聖誕啦

加油 男人唔怕 ps我哥單身31年

認真宜家都無得出街咁周圍都tg

係咪對愛情太認真

出黎囉200萬人同你一齊過

入黎圍爐啦…大家

play with me hehe

24同25 TG放題+戒嚴+宵禁
勇武抗爭齊過聖誕

21年 單身巴
有興趣相識
留個tg

係都識我先

20 A0

放心 到時大把手足
利申 日日自已一個

連女性朋友都冇

24 25 26 31留喺屋企訓算
年年都係咁

係屋企度日如年

聚會搞手
打算搞聚過

唔係a0 但覺得自已似a0

我就單身一分鐘 彈出彈入咁識你

巴打幾歲
我都係得3個但都無可能發展

金鐘m記聚會

19
老啦老啦

留TG？
利申 180 巴

tg：heyouxd 唔怕悶ge可以加我

hi 我都單身19年

咪留tg

我都覺得自己好老
後悔中學無拍拖 個陣仲覺得自己第日一定唔會後悔

圈子冇女

食自己囉 年年都係㗎啦

唉
中學個陣個人冇咩自信
始終身高外表問題

生活圈子定朋友圈子？

朋友圈子

就係唔想年年都係咁 已經無咩青春

參加多d活動主動d可能掂呢

毒撚唔敢主動

同全香港一齊食tg啦

+1 自信對我真系好虛無縹緲 一時好自信 返到屋企即刻覺得自己係0

你係對自己外表無自信？男仔正常執下頭都ok gala

有約了

身高

以為自己講嘢
19a0 <170,四捨五入都有米七

四捨五入冇170
18a0

唔知

同你完全一樣
不過我engine 應該慘d

18都好似應該有得高唔洗太擔心，平時有運動？

利申：0運動，細個嗰陣有飲奶追巴士都會少少喘氣，正常BMI，坐低會變米芝連但係睇唔出，仲要個樣係細過個歳數個陣f6比人當f34

咁啱嘅

冇！！！冇節目呀！！！

返工
利申單身18年

要唔要我陪你？

打飛機

光復香港

每次打完飛機都發現唔太鐘意條女

會想打第二次wor

me2 你巴定絲？

打到無咩feel

係屋企訓下覺唔好咩

報左返工，放棄咗約女神

啊？？？？

白色(煙霧)聖誕

好浪漫

毒係屋企，唔係就可能行下街

廢絲

加你唔到

發夢啦屌

無節目

Gay

你tg？我加你？

31係屋企都聽到人地倒數燒炮仗根本逃避唔到

平安夜考車開心仔

唔A0都無節目

無啊 年年都唔知有咩做

連登仔邊有節目嫁 早透啦

圍爐 25年

冧幾時自殺

23+1

好想有年聖誕有人陪

大家咁話

溫書

邁向25年

今年想約個女仔會唔會好過份 ?

年年係屋企毒

聖誕緊係要出街 會有好多人行同一個方向

入唔到

由於太多人鎖左gp,sorry
想入既比你tg我 add你入

有冇我private 咁比你
Sor P牌唔識用

仲加唔加人呀？